點解人要有社交活動？獨處有咩問題？

人一定要有群體生活？
個個都自私自利，自己一個有咩唔好？
自己最信得過
只有自己先會對自己好

人係群體動物黎架喎
係遠古時代 你個族群有幾大就代表你有幾多力量去打贏仗
所以宜家有啲人fd多 社交能力高
你會覺得佢好似好有能力咁

個個都自私自利
呢句真係中二既極致

你驚咗佢哋？